23/11出發大阪京都

未寫過遊記
不過今次第一次毒遊，請個post黎記錄下
如果有圖打橫左唔好見怪
唔一定即時upload啲圖，不過會盡量
有冇人睇我都會update

不過今次行程我冇咩計劃，原本諗住有大把時間，點知忙到仆街
除左hostel同機票係book左，其他咩都未搞，包括啲jr pass

一陣到步買到電話卡upload

準備起飛

飛田新地
完

唔比入境 完

獨遊？

係啊

降落前10分鐘

你都自己一個？

等我過入左境買左電話卡再update

過埋就可以揾電話卡啦
好彩有wifi

電話卡已買，送左對筷子

我仲諗緊去邊求籤，原來買完sim卡已經求左

有冇識日文巴打解釋下

係HIS個櫃檯排隊排左4個字都唔郁前面仲有廿幾人，原本上網買左Haruka 門票+1日車票果斷唔拎

好想去旅行

做左傻鳩
上左部haruka去天王寺
原本見到有位，但隔離係女仔黎，諗住再睇下有冇位，但已經比人坐哂，想返轉頭都比個啊叔坐埋

時間就是金錢“時間是有價值的，它是有效的，所以不要白白浪費。只是立即，迅速的決策行動的權力和平衡感來餵養。

Google
我冇排隊呢個決定可能係啱，冇拎100蚊野姐，趕去景點仲好

啱啱先check in完搞掂哂啲野

一去到check in個櫃面就用粵語同我講野，我單單講左句check in passport都未拎出黎
啲口音真係咁易認？

咁趕

我仲諗緊今晚食咩，依家周圍走

冇圖既

依個大伏黎
最多得兩個人做野
我訂左小火車飛焗磨左半個鐘有多

Post返少少圖先

今日到步check in已經日本時間5點鐘，所以就直接去黑門食小食
[img]
個丸子500羊，個甜筒550羊
不過衰鬼又幾好食
食左之後周圍行 心齋橋 道頓堀同黑門都係十分之咁近，行到成十點幾返埋hostel先記得未食飯
之後on99落樓下family mark買啲野食算數
順帶一提，我發現hostel出面有啲奇怪野

住得hostel 通常都係外國人, 亞洲人其實都有得分
韓國東南亞人樣同香港有分別
台灣大陸嘅英文口音同香港有明顯唔同
D職員日日睇咁多實分得出

個職員原來係香港人，working holiday

依家向新世界出發

惠美須町落就好近
一落車就見到

建議大家夜晚先黎

獨遊去爽 之前自己去過大阪同名古屋
不過都係同女朋友去最開心

朝早冇咁多人，不過應該夜晚靚好多

不叫

那有女，你老母

唔知咩事有學生妹黎玩
有啲勁濃妝

今個行程攻略係食飯時間前食飯，人地食飯我就去景點
仲有份炸雞未上
呢間野一坐底，揀左個烤牛飯，但又話冇一人份 我會食唔哂
揀左第二樣又話冇得賣
最後就咁叫左個麵，賣樣唔多靚又少野
不過衰鬼 又幾好味

到

呢間野有一半都係日本人黎食

職員: 我都係你同鄉喎

條友識日文，溝架妹

我都想

巴打a73撻Q你最後買咗咩機

溝唔溝到先
咪又係去飛田

12月頭去大阪 有冇咩靚景推薦

cremia好好食啊, 不過而家香港都有

A7r2
有個師兄放，13000 仲要保到下年年中

溝到我洗係到 ？
溝到同架妹搞到床都落唔到啦，仲有力打字？

啱啱去完harukas 300正到暈左係到，如果有女去仲正
我up我電話啲相你睇住先

附近仲有天王寺，可以去埋 行過去都係十五分鐘內

依家入左間烤肉做大豪客

不過我坐低左但連間野咩名都未知
單單知個姐姐好靚，但佢連wait a second都唔識聽
早知學日文

香港幾錢 ？
呢到都550羊

Chok多媽爹喲

。，
貴到傻嘅書包

我講識日文嗰個人呀

影多D

訂邊間hostel

我係 wasabi
綠色嗰間

樓主我遲你一個月出發
到時應該凍到傻

聖誕去得都大把錢買衫啦

去食焼肉一丁

前面個海報

google咗先知係av女優

我第一次經過都冇留意
行完街再返hostel再睇睇 寫住女優

琴日決定左一陣會去箕面

我今次單單拎左衫嗰啲野
拖鞋，保濕（一定要，我乾到手腿紅哂勁痛 ）洗面奶，牙刷牙膏，剃鬍刀剃鬚膏，毛巾全部big c買
頂樓有間100yen店，正到暈，毛巾，拖鞋都係嗰到買，全部100羊加8%稅

嚇死，即望望周圍，好彩係有男人嘅

每朝見到啲架妹就好精神

去箕面要係難波撘 御堂筋線 去 梅田
再係梅田撘 阪急電車 去 石橋 再 轉電車去箕面
依家去左梅田亂行，揾野食
早知係難波嗰邊食左先出發，入左間9成日本人又平嘅
點知入到去冇英文餐牌，因為佢排牌問題，google都幫我唔到
最後隔離枱有個女人識普通話，就一個個同我介紹，超好人

咁wide既? lg手機影?

除左書包，其他多數係用老蛙支15mm f2影

經過一輪轉車，我就到箕面啦
好似賭哂大細，之前聽啲巴打講好多路封左
之前打風又提早哂落葉
其實都有少少準備睇樹技
不過至少有瀑布

巴打D相好靚，用咩機影？
留名學野

劣食？

賣相唔靚，但味道幾好，可能日本啲蛋好味啲

A7r2

唔講咁多，屌左先

我收返之前話有瀑布睇嗰句

一出站有姐姐派
係就寫埋啲新資訊啦

今日冇咩心情打字，如果有人想問我答到就答你地啦

好樣衰，啱啱返hostel上樓梯
咁啱有鬼妹check in就跟住我尾
原本好型咁行緊，點知上上下樓梯kick親 後面個鬼妹仲嚇親
不過其實只係輕輕kick一kick

圖呢

Kick 一 kick即走啦仲點影

原味500yen
香港要48蚊

我食嗰陣原味係540喎

我前幾日係都係500YEN咋喎, 佢宣傳個塊banner都係寫500yen
我去到成田機場都係500YEN, 你540咁撚貴?

咁啱左邊影到價錢

留名 12月到我獨遊大阪京都

巴打影啲相好靚

今日天陰陰
聽日就過京都
所以去左激安血拼
用唔著都買左盒condom，正所謂輸人唔輸陣
我買緊dom嗰陣有兩個泡菜係到買飛機杯
買完食左個拉麵
竹
味道咸左少少
舊牛肥左少少
不過勁淋
依家去左睇 水瀨
去到先預約，等到2點就有位
限一個鐘 1200羊 包一杯野飲

依家係周圍行下先

我新手黎

可能心齋橋貴d

電話叉緊電，好難先影到
番薯味，熱辣辣好正

行行下去間賣PS4 switch嘅野到，有幾層
睇完一層又一層
上上下發現唔對路
有兩層都係賣h漫
即刻走人，不過竟然有個女仔係到睇h動

偷偷影左張唔露點嘅

巴打好靚仔

好彩出唔我個柒樣
Btw gay test fail